東區人依家可以點出尖咀？

東區人依家可以點出尖咀？
點樣可以最快出到尖嘴？ 唔係太知依家路面情況
去北角坐船出紅磡？ 定坐黨鐵再行路？

前往理大周邊交通路線：

港島南、港島西：
970/970X/971
上車地點：970系薄扶林道/971域多利道
下車地點：柯士甸站（下車後沿佐敦道直行可達彌敦道）

港島中：天星小輪（尖沙嘴碼頭下船後可經海濱長廊往黃埔，或經隧道往彌敦道）

港島東：608
上車地點：西灣河、太古、北角電車路
下車地點：土瓜灣銀漢街（下車後沿馬頭圍道直行可達黃埔/何文田一帶）

九龍東：
1） 608、11K、26、14、5C（上車地點為九龍灣、竹園、觀塘、慈雲山等，下車地點為土瓜灣銀漢街）
2） 16、24、9、27（上車地點為藍田、啟業、彩福、順天等，下車地點為九龍醫院，下車後沿亞皆老街直行可達彌敦道）

新界：
W3 - 上水、大埔、沙田
271X - 大埔
260X - 屯門
268B、269B - 元朗/天水圍
281A、281B、81C - 沙田第一城/大圍
87D - 馬鞍山
234X - 荃灣
41A - 青衣
（下車地點均為西九龍站，下車後可經天橋及隧道沿佐敦道往彌敦道）

「交通攻略都出埋啦，出門口啦！」